古天奴, 艾馬臣, 施捷斯尼, 魯迪加

屌你仲叫人地積高冬季去車仔

無人理

?